連登仔就好似土共

一樣咁憎韓仔